立場美術部何許人也？

d新聞配圖ho lun顛

亂黎得又唔小學雞

圈套四連發笑到仆街

蘋果嗰啲都好正

係咪加人工

呢啲

cls
加人工啦

痴撚線
有張係曱甴強個頭係TG槍到射出黎 好撚好笑

LM

有啲似舊時舊登啲改圖個style

可能舊登過檔

我睇左d咩

根本呢啲小畫家之作做新聞插圖先有用, 簡單易明唔會花, 大人細路哥都睇得明張相想講乜

爭左18號

笑到仆街好on9

Key到鄧小強成個單立文咁

High撚大左

屌

到底食咗啲咩先整到 比啲我

我今日睇到都想問

好撚勁

不嬲都高質

非常無聊

有23條之後就唔會再見到

立場D配圖好似不受控咁

唔怪得早排大陸個會議唔比蘋果同立場入

留名

有圖有真相

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

cls

幾撚有創意

正

邦哥有話唔係新人喎

CLS 諗起畫pepe果個人
比人話隊完草先畫畫

笑撚到癲左

有人問
美術部係咪有新同事
或者成班唔知食左咩

事實上
佢地一向都係咁…

某創作總監 H
「呢條橋我以前一早用過啦～」

＃係之前無咩人發現
＃唔使大驚小怪
＃一張好圖勝過千言萬語啊

之前請左人嘛

尋日仲有張熱浪侵襲全球

都係圈套最正

好正

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

真係好正，笑到仆街

瘋了瘋了

佢鳩得來又唔係亂整真係match番主題同內文

好有創意好高汁

good memes

屌 姐姐個樣

好高汁唔理佢食左D咩,比D我

屌個post 笑死我

邊個叫何許人啊

大麻maybe

何已完d frd

痴咗線

美術部索啲草一定好撚純

一撚定係連燈仔

癡撚咗線地高汁

邊到搵到？thx

上面果張笑到仆街

笑撚死

正撚到

笑死

加埋後面隻牛 真係畫龍點睛

其實唔難
只要老細肯放手

好L好笑
好表達到嗰種凍既感覺

背景有周杰倫

往死裡打
瘋了，都瘋了

呢個真係好好笑

Cls

立場既設計師簡直係hi左野

好撚膠
唔識形容

我見到都即刻cap screen
好癲

鬼滅之刃襧豆子

痴撚線

我都諗起舊登啲高質改圖
尤其上面非常無聊果張

第一張

第一次見圈套真係笑撚死

笑到停唔到

100毛

笑左好耐

好想睇

劣改

up

要比較，我都係buy立場多d，蘋果係有趣，但設計上感覺比較無立場簡潔，而且比較似網上惡搞圖

我有合理理由懷疑係 供款熊貓
再唔係就係嗰班咩p走背景個人嗰班

monty python拼貼風

佢D 圖真係痴撚左線

Pepe

咁樣賣廣告我受

出咗糧就課金 支持香港媒體

點解我覺得身一眼睇好似老左既gphone

懷疑有兩登仔係入面做

笑到hihi

要課金

帶動咗另類良性競爭

有人整咗張gif㗎但搵唔返

好post留名

好耐冇聽過供款熊貓呢個名

好有以前啲惡搞二創feel

傳染埋影片後期

立場以前d圖先比人笑過好劣

膠膠哋又幾好笑

草間彌生

黃色競爭

唔係藉口黎

睇唔明林鄭咬住啲乜

立場人要爆

睇到打交個張個陣已經心諗係咪隊左草

立場MEMES

神人快拜。

笑死我

立場美術部呢排痴咗線
要課金俾佢哋買藥食

我加大麻.jpg

最近啲配圖好L正

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

我根本感覺不到自己就是司長

唔好咁痴線啦

終於有人講

樓主嗰2張我覺得一般般
但其他真係好撚癲

佢哋早幾個月用iphone個notes寫招聘廣告
好似係請設計

Tear gas overdosed

之前請既新designer？

哩張？

係呀係呀

給我打，把他往死裡打

原來大家鐘意呢d 設計

好正

笑到哮喘

係咪以前有份改撚撚圖d 人黎

好撚癲

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

CLS...
簡單粗暴有創意

Push

平時啲改圖可能有啲出自佢地手

高汁

敷緊mask我係咪唔應該繼續睇呢個po

無Link 我就咁錄

我屌
12.8 維園見

佢一定好中意田中一光啲graphic design

救命

加人工啦

要搞返個立場新聞美術部員工精神關注組
究竟係我哋捐得太多錢定捐唔夠錢

話口未完又蘋果

鄭若驊: 炳強，同我往死裡打！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

自由 拉闊左

屌 呢個post 好撚高汁

是大麻，我加了大麻。

技術層面低 但勇氣同創意搭救

一向又潮又到point

啲冇幽默感嘅狗官應好嬲

嗰張常見meme

100毛真係頹咗好多

Let’s battle

Er狗果張

會唔會顛個個過咗去立場幫手

咪玩啦，一陣班on9又要出黎澄清

性能力下降

可能請咗舊登改圖區高手
創作與技術集於一身

有競爭先有進步

cls，twitter吹奏下，加人工

pepe

888

張張都好撚好笑

蘋果又反擊

好癲

一代新人勝舊人呀

下面果張好笑啲

D圖笑到停唔到

隻牛點解

原圖

好撚正

舊登徐三好係咪入左立場做

識貨

笑咗

立場 蘋果 100毛
香港藝術界三大巨頭

可能都係outsource同一班人做

唔會啦

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

推下, 大家輕鬆下

諗起之前有個巴打自己小畫家畫左張黎明行動文宣 中間得個太陽果張

推

屌呢張真係經典

圈套藝術

好高汁

多謝介紹

其實大家都做到

最緊要係搵張有咁樣衰得咁樣衰嘅相來做

諗起依個

蘋果動剪呢條片條友一定食撚咗嘢，笑撚到傻

林鄭嗰張淫撚到 玩緊口水波咁

有痾D膠/供款熊貓feel

笑撚到仆街

最印象深刻都係圈套

巴打識貨

睇到嗰陣都笑咗 呢個時候間唔中有得笑吓好好

原圖係咪張家輝玩估歌仔

星期日維園見

Diu立場係咪共狗頭號敵人 好想曱近平見到會有咩反應

好可愛
希望果位巴打繼續整文宣

又好笑又靚又good taste

想塞碌警棍入去

128

巴打...gay test...

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

表示關注

屌 笑死
圈套放題

咁都有位入

會員名稱：習近平(下年性無能）

好鬼正

笑死
快啲加佢人工！

應該連登仔

應該要777個like

唔知有冇人搵得返個fb post
有人留言話 見到張圖就知立場好等住請人

唔係上年咩

係智力下降 唔係性能力喎

會員名稱：習近平(智力下降至0）

好撚掂

同高登美術部有得揮

cls. 4G

呢係系列好鐘意充滿美感既圈套

出第一張已經笑咗
點知仲有成個系列

我都覺

原圖係meme

岩岩想講呢句

串到

唔該巴打

唔放埋一齊都唔知咁撚正

真係好好笑

Cls台

左上角 cls

好有創意

cls夜麻麻笑到勁精神

立場癲撚咗

真係好撚正

瘋了 一切都瘋了

是大麻 我加了大麻

好經典

Cls company

不能只有我睇到

五毛都入黎睇下 好鬼正

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

今次蘋果好笑啲

勁呀勁

覺得似楊岳橋

一訓醒睇到咁既post，笑到Hihi

好撚高汁

黑警扮消防 在新填地街全新五金買大量燃燒物品 應該用嚟插贓嫁禍

呢個post好笑到我失戀喊緊都笑撚左

即刻想食返包

CLS公司

推

借位please

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

屌真係好撚正

睇嚟做 design嗰條友吸個啲幾純

其實唔算係小畫家, photoshop黎

有張講中國空氣影響 年齡64以上人士既智商
下面係維尼寫住65歲🤣

diu

都要總編肯批出去Publish吧？
佢間公司都應該好多CLS人

成個故仔黎

高質到呢
btw 12.8

我究竟睇左d乜野

依張真係痴撚線咁正
笑到停唔撚到

係，所以比人話抄燈係有原因

幾年前立場100毛啲人都喺兩邊走 有幾個識嘅兩邊都做過

點解傻強越睇越似錢嘉樂

420

仲有一段片係影住黃埔天橋啲綠曱甴鳩企然後bgm係jingle bell

已save 想笑就會入嚟

其實原圖係咩事？

有冇link，想睇片

呢幅唔係改圖 不過揀圖果位good job

Stanley Kubrick 經典《閃靈》劇照

袁嘉蔚，不了

呢張我都覺得好好笑

連埋啲字深到淺色 睇見到覺得凍到震

jack

lm

配埋啲綠狗既電筒

好似係美國改車王n年前

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

樓主pin咗佢
聽日維園要人

我要暖到出汗

Push.

膠柔

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

仲有呢個

ps有幾難，睇速度啫

好中意p得咁粗糙 好有feel

牛食咩？

點解圈套四連發好笑？

木彈=鄧小強個頭

完整圖

我就係咁諗 仲有呵欠欠？

明白了

Bi bi bi bi bi bibibibibibibibibibibibibibibi

有新貨

原圖係咩

又黎

到蘋果出招

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

呃鳩我嘅
我琴日都係涷到仆街

跳飛機咁笑到仆街

原來有人識 ，感動

呢張幾蘋果style下好鳩

用所謂“天真瀾漫”的動作，引大家不要入圈套（還是才是圈套？)……

meme

痴撚線㗎

井底之蛙

後面係咪trump

蘋果同立場鬥癲

供款熊貓

立場 蘋果
繼續出招

走火入魔

蘋果 立場 mon緊post
兩間嘢battle緊

個post係講咩

屌你老味

條友係唔係食住大麻改圖

講殺人鯨
班友肯定食住大麻返工

洋腸派對

屌佢老味

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

art sense 同幽默感唔係人人都有。

今日又食咗咩

呢個好笑

香港卡樂B = 美心

四洲集團, 不過都係撐警

咁食日版囉

原來請咗showroom

甲甴平呢張

笑到仆街